除淨日 同 截止過戶日期 有咩唔同

T+2